如果你條仔／女係咁咒罵你，咁麻煩你停一停諗一諗到底係唔係真係愛。

佛洛依德 在 他的著作

夢的解析 中曾提到

佛洛依德他之所以努力成為一個偉大的人物

是因為他的母親相信他，
總是對他說

「你將來一定會成為一個偉大的人物」

同樣，如果你不斷地小孩說他是愚蠢，
那他也會變得愚蠢
不止如此他還會開始做愚蠢的事。

當你讚美別人時也一樣，
如果你不斷地對一個人說些甚麼，
那麼對方就會表現得像你說的那樣。

如果你條仔／女係咁咒罵你，咁麻煩你停一停諗一諗到底係唔係真係愛。

我未見過真正愛對方既人，係會係咁踩低自己另一半，
當初我有大把女揀，
最後 原來係自己有眼無珠揀左一隻臭雞搞到自己滿身傷痕，
而家諗返都覺得自己好ＯＮ９，
不過條路自己揀，仆街都當然會喊，
但喊完就算，
自從 出左事，蠟刀砍友之後，

而家都要ＫＥＥＰ住覆診，
精神科／心理學家，
自己亦搵 心理學上 相關既中文書籍睇，
發覺人類其實好有趣亦都好恐怖。
不過人類始終都要自己救自己，

希望大家身為同一樣既 ＰＡＴＩＥＮＴ都要加油。

世界上重有好多事要做，
唔好咁灰心。

「我們都愛過很多人，就是不曾愛過自己。」

希望大家都要好好愛護自己，
保重自己，
照顧自己，
加油。

愛自己，
巴／絲一樣，
都要愛自己，

如果你唔愛自己，
到對方拋棄你既時候，
你就好可能好似我咁重傷。

我亦無可能單靠自己既力量渡過，

但我好感謝感恩一眾醫護人員既照顧，
好感恩一眾天神對我既加持令我渡過難關。
（神道教／佛教 等等，其實本來所有正統教派都係朋友，
根本無分敵我，只要係導人向善既宗教，都係好既宗教
愛恩斯坦都話其實軟弱既人先會信 宗教，
不過我就唔理啦，反正，所有人類都有弱點！）

但我都好多謝啲神神佛佛既真心，
去神社／佛寺參拜都好平靜。

天主教本篤會老修士大衛．斯坦德拉（David Steindl-Rast）就曾說過：「幸福不會讓你感恩，感恩才會讓你幸福。」

加油，我得你都得

佛家：每個人一生中總有幾個屬於自己既劫要單靠自己去渡過

如果真係頂唔順，記得話比身邊既親朋好友聽！
唔好頂唔順都唔講，
因為會爆煲
我自己都爆過煲所以好明個種難堪，
加油

弗洛伊德認為一個人嘅行為係基於性同暴力 所以其實所謂嘅真愛最終目的都係想得到性歡愉 所以你見唔到真愛都係正常
。如果你用psychodynamic model解釋
btw 佛洛伊德仲將人的性格解釋為細個的經歷 所以你條女咁鬧你可能佢屬於口腔期 所以簡單d講 你就試下用條撚盡量滿足佢 佢可能會有轉變

所以女人鍾意壞男人係無錯

以前有讀過佛洛伊德嘅心理學 真係好有趣
同埋睇翻現實情況
真係冇錯

好正，哈哈😄
希望大家都搵到真愛